敗登=光緒 差婆麗=慈禧 BLM=義和團

登登=李蓮英

Trump先係光緒

佢老婆咪...

四大寇